想搵張文宣貼屋企比藍絲睇

張文宣係講逐個level消滅一個文族嘅認同意識（類似）
話香港人係曱由好似係唔知lv8/5嚟

屋企人屌手足曱甴真係不能忍，求搵返張文宣出嚟